[正式開始]真正屬於香港人嘅香港人FC正式成立！

香港人，我地究竟經歷過幾多次假希望？最終變成一次又一次嘅失望？
2009年南華打入亞協四強，港隊贏得東亞運足球冠軍
2014年香港足球制度改革
2018年港中大戰
再到足總推出鳳凰計劃
加上香港足球一直存在嘅假波問題

香港人實在經歷過太多次嘅失望
但各位真．香港人，請你比一次機會我地，睇哂以下嘅文字，比機會我地改變香港足球。

香港足球究竟存在咩問題？
－老世足球文化，比錢搞波為威，根本對香港足球發展冇責任心，令到足球隊經常出現搞一兩年又唔搞嘅局面
－訓練時間與設施水平不足
－職業球員人工低，引至假波問題
－足總宣傳不足，令到港足難以吸引人入場
－比賽欠缺地區性（香港地方細，沒有打比）
－足球隊沒有長遠目標，欠缺有規模的宣傳（主要都係班費問題）

咁究竟咩係香港人FC?你地究竟想搞咩？

香港人FC係由一班熱血，愛香港嘅年輕人於2020年12月1日創立，請來了前傑志青年軍教練溫遠雄做主教練，我地嘅理念係：
－必須做好所以宣傳工作（我地有幾位成員有豐富且成功嘅營運youtube channel嘅經驗）
－以足球為本，教導球員做人處世態度，教大家在場內場外分清是非黑白
－從地區出發，做好地區工作，借區議會由民主派控制之利，加強球會與地區之關係
－自給自足，初期由球員以及youtube channel紅利去支持球會開支，後期靠紀念品／球衣，youtube分紅等去支持球會開支
－目標是取西方經營球會之道，成為香港足球之榜樣，成為香港人值得自豪的球會

我地目前做左咩工作？
－不斷與同路人聯絡，暫時成功與本地足球用品生產商 Hanstti Soccer達成合作協議，對方願意贊助本球會之球衣
－香港人FC將與Hanstti Soccer公開發售本會球衣，扣除成本後將會全數捐到「6．12人道基金」為香港人出一分力
－即將全力營運Youtube channel，盡快有紅利
－即將開始選拔工作

現在，香港人FC請大家幫幫手，做以下工作：
－like share 訂閱我地嘅facebook youtube ig
facebook：
youtube：
ig：hkgersfc

－公開傳播我地嘅理念
－可以幫手搵贊助（所有贊助商之品牌，將會印係練習波衫，而出價最高者，將會印係主客場哥球衣次胸口位置）
－多多關心本地足球，不論係踢波定睇波！

多謝大家支持香港人FC!

推

push

要去波台開多個post

岩先唔記得double check先出 有啲錯字如果大家有唔明嘅地方我會解答返

推下

幫手

想問下係踢咩比賽？
由丙組踢起？

暫時會由業餘聯賽踢起，依家同緊荃灣區議會傾，睇下有冇合作可能，借荃灣區隊個會藉報丙組聯賽！

足總比位都唔易 加油

集資

黃營運動員 confirmed

人品得，球品就一定唔會有問題

香港巴塞
已經想買波衫了

真係好欣賞有手足肯搞香港足球

Help push

正喎

大家支持下！

Push

Fc鬥

幫p牌推